神鬼傳奇の極限易容術......

真人不露相、露相非真人。
慎入!